身為一個毒撚 居然有機會拖到女女手仔

是咁的 前幾日網上見到

毒撚/絲打仲唔好D推

絲打有機會拖到高大勇武巴架

我想拖靚仔巴打手

一齊推 越多人越有機會

拖拖拖